無限QE

如果QE有股災，仲有咩可以救市

4幻

無論結果係點，都會照升